有沒有人可以幫手 fact check 發生咩事？

有沒有人可以幫手 fact check 發生咩事？

無人知？有沒有前傳？有沒有前面既影片？